【頭先個藍絲偷聽我傾計】 嚇到佢飯都唔食仆出去撳錢

以下係我身在茶記 打電話比老婆既講話：

「邊度櫃員機有得撳錢？仆街啦！行左幾間都無錢撳呀！」
「咁搞法會唔會擠提嫁？」
「咁搞法？！容乜易又比索羅斯搞嫁？！」
「唔係嘛！港紙狂插，我地比阿仔讀書啲錢咪凍過水？！」
「屌你唔好咁心急，我食完飯飛的去撳啦～」

坐格離檯 50-60歲個阿叔 無端端食左幾啖焗豬，就擒起身埋單急住走，唔知係咪去撳錢

我屌你咩！你應該截住佢丫嘛！一定嚇到佢咇屎

哈

我頭先都行好耐先搵到地方撳錢

如果插水，其實全港人都有損失

即刻去撳錢叫雞

我行５間都無 你邊度有？

Citibank 同 OK 便利店